吉野家真好無撚得頂！

想食牛有牛，想食雞有雞，又有飯又有麵
依加差句2孖3孖4

冇左關東煮

231314

係 即刻冇左食吉仔嘅意慾

記得以前有東玻肉但冇食過

仲有邊爐

真係乜撚嘢都有

衡上雲宵？

有冇人記得以前個雜菌泡飯

仲有豬肉東坡肉

想益智D，有【十二道歌詞】有獎遊戲

仲有綠茶紅豆冰

你講嘅野大把快餐店都有啦

KFC夠有得打邊爐啦
重點係質素啊！

吓

喂啊...爛左啦～

搖滾準備

淨係個fb改歌詞活動都贏曬

好想食返

依家個劣質鰻魚飯時不時都會食下

差緊d青色蔥
有埋就perfect池

瞄撚準未？

鯖魚好貴

月見豚肉飯

打手post 咁都上熱門係咪連狗d另類賣廣告方法

茶碗蒸

以前成日食，冇左好耐啦
點解會停左，明明都唔少人叫

個麵變左好撚難食

無人覺得難食左好多咩

咁都上熱門？

條撚準備

以前有泡菜牛，好撚正

吉野家最抵食係咩餐

吉邊

下午茶有個芝麻醬烏冬好正 廿零蚊有野飲 痴線

對撚準未

吉野妹妹餐

大陸米都食因住生cancer

乜撚呀打手
有牛有雞有飯有麵呢d都係理據?
周街餐廳都有架啦
做打手都比d專業態度呀屌你
你老母個閪都冇得頂呀,
d水爸爸聲咁噴出黎

喂呀 爛啦

馬鞍山幾時開

比返芝士竹輪鍋我呀屌你老母

好撚好食

做過吉野家，依家同幾年前比真係好撚垃圾，廚房勁多阿姐

加辣椒碎

入面洗碗好污糟，係咁2過下水，你見有時d 匙羹呀碗呀仲有d 二手飯就知

唔係打手，但真係好撚正

cheap嘢都有打手